自由黨創黨主席李鵬飛上周五逝世！

RIP

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

李鵬飛呢啲先對得住「建制派」呢個名

見到依家自由黨咁佢一定嘔血rip

你同佢好熟?

佢轉咗做民主派好耐

而家嘅自由黨簡直愧對自由黨元老

真正愛國愛港
愛之深，責之切

都好老了 佢港台節目好好睇

唔係
好突然啫

諗起上星期五嗰日既新聞

愛香港既人都好難唔激死

唉，飛哥rip

真 依家簡直不知所謂 奶到出面 連田北俊都冇資格叫建制派。香港依家只有民主派同親共派。

最後一次錄影幾時

政壇元老、自由黨首任主席李鵬飛痛心社會撕裂嚴重，倡導設立獨立調查委員會查明真相，以及特赦被捕的抗爭者。他狠批特首林鄭月娥無政治頭腦，令社會分化程度「前所未有」；並強調，林鄭作為香港特首，「應該站在香港人這一邊」。

廿蚊張嗰陣佢已經開聲屌過
佢係香港少數建制轉泛民嘅人
RIP

飛哥

我純粹想讚佢有建設

「反送中」運動至今逾百日，五大訴求仍未達成，警方濫捕、濫用武力更激起民憤。政壇元老、自由黨首任主席李鵬飛痛心社會撕裂嚴重，倡導設立獨立調查委員會查明真相，以及特赦被捕的抗爭者。他狠批特首林鄭月娥無政治頭腦，令社會分化程度「前所未有」；並強調，林鄭作為香港特首，「應該站在香港人這一邊」。

李鵬飛自建制派轉爲親泛民後多次批評親建制派議員的言行，並在時任自由黨副主席張宇人提出的二十元最低工資標準時表示後悔創黨並稱：「當日唔創黨好過創黨！」

而家既民主黨一樣愧對民主黨元老

成綬三／陳壽山事件發生於2004年5月，成綬三在5月18日晚上致電給李鵬飛，大談李某家人的近況，說他「太太很賢淑」、「女兒很漂亮」。結果翌日，李鵬飛認為中央政府想派人要脅他不要在電台發表反對中央和特區政府的言論，並即辭去電台節目主持的職務。

到了2004年5月27日，李鵬飛出席立法會的特別會議，在會上他公開了這件事，並表示他以為來電者是一位叫陳壽山的退休內地高官。事後，成綬三則公開表示他就是電話中的「陳壽山」，目的只是為了敍舊，並否認是由中央指派。[7]

但李鵬飛不同意成某的說法，並指他根本不認識成某。

2004年7月28日，李鵬飛在電台節目風波裏的茶杯上責罵俞琤，但被俞琤稱為「棄兵曳甲的長者」。

唔係好識佢 rip

會唔會評擊得土共太出面，被自殺？！

抵死

80歲了

rip

李柱銘都一樣，黃國桐70歳了！

佢師傅鐘士元死左未？

車厘龜呢屌你

呢個真係好難得

李鵬飛之前都有見佢主持港台時政節目, 頭腦思緒都清晰 係手腳動作遲緩左啲, 估唔到咁快

2002

【從政者要以誠待人】李鵬飛 ATV︱名人本色
612 views

其實真正既建制派商界應該行飛哥依條路線
佢先無負真正建制之名
而家個班只係親共派

議事論事由細睇到大

人地真係建制
咩係建制, 請好好思考
講真, 依家叫保皇黨做建制派
真係對建制呢兩個字一大沾污
依家建制派 叫奶共派同保皇黨就差唔多
建制會唔會太美化, 邊撚忽建制

OMG....

都係舊年過身。

Rip

早幾年已經去咗

【明報專訊】主持港台節目《議事論事》長達17年嘅自由黨創黨主席李鵬飛，噚日為佢喺節目退落嚟之前錄影最後一集

2018年7月

早2，3年仲有喺港台做節目

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

仲記得喺禮拜四做

真係一個時代的終結

田北俊、李鵬飛 先係建制
實事求是，講理據

依家果班係親共、保皇

無錯
佢話自由黨一定要走直選既路
自己身先士卒去選新東
結果而家依班所謂既建制開晒倒車
佢地只係保皇同親共

見到西門梓條二五仔真係無眼睇

點解唔係黑警死

黃國桐真心黐線
個樣真係唔似70歲好辛苦周圍走

仲諗住有得慶祝
原來佢仲黃過某啲泛民
RIP

佢過年會派100蚊利士

鬼到爆

當年聽佢講talk 字裏行間都好有政治智慧
仲話689要選特首約左佢食飯要早啲走
RIP

司屠老狗係真共產黨員
佢d徒子徒孫都不知幾聽話

佢定位似田少個隻
商家之餘唔會盲橕港共

當年屌到俞琤啪啪聲

同飛哥比，田北俊真係蠱惑仔feel.

簡而清

rip
唔洗睇住香港淪陷

RIP睇佢嘅議事論事睇大
上星期舒蘭市長李鵬飛被免職嗰陣都諗起佢
點知今日就話過咗身

我屌你全家，我記得你，上星期黃毓民有事你仲話好野，你個賤人，一定係共狗分化啦

日日都有人死啦，屌你老味

你地係咪傻lun左啦，佢又叫泛民？

兒登仔真係無咩政治常識

97前既李都係咁

RIP飛哥
你係個言行一致既人

波台仔咪紅色大字啦

民主最黑暗一日

你地係咪傻左呀？

保皇黨由97年就開始搞死香港，邊度有咩建制派呀？

你全家做雞無教你咩叫民主？

上一輩既政治人物老既老，病既病，死既死
反而班老保皇狗仲係道指指點點

佢地都係保皇黨

死藍絲返香討啦，又美化中共！

梗係低調治喪喇
費事班講港共出嚟搞個治喪委員會
689同老懵董行頭扶靈咁就真係遺臭萬年

所以話香港人真係幾蠢下
識啲PR就呃到好多人

係, 所以呢?
有咩特別野?

應該咁講
真心行一國兩制果套既香港人
都必然係撚屌黎
你夾係中共同香港人之間
需要時就要變臉 時黑時白 再從中撈油水

只係依家有個姓習既 唔理你地吃草定焦土 只係想所有人跪底
先至會搞到天下大亂 連中間派既空間都無 唔止田二少 老鼠曾 薯片 一樣無掟企

圖2 果班聽話
圖3,4 兩個不肖子孫

你地有無腦嫁？

人地人大代表來，共狗來嫁，白痴！

依家都係星期四做

好突然

黃你老母咩，連登狗智商真係太低。

呢D人值得拎諾貝爾和平獎

成班後生仔大把時間

冇可疑

李鵬飛呢班商界人士其實都係傳統香港仔, 佢地深知以前香港咁成功 都係因為英國留低既好制度 自由 民主, 先做成好的營商環境, 所以其實佢地都唔係話太左, 以前仲一度係民主黨馬田佢地拉攏對象

值得尊敬rip

連登狗真係咩垃圾都可以上神枱

嗌黑警死全家就黑警死全家，個唔識延展到保皇黨都要死全家，睇唔到制度暴力。不過，佢地都係2019年先關心政治，個腦係廢都正常。

見到上星期五嘅新聞點會唔激死

rip唔好再諗住香港啦

鐘士元先係真建制

無得簡啦依家
根本依家係鬥藍鬥紅
遲早連自由黨都要何君堯化

關你閪事咩，手足被人殺唔見你咁有感情？

死幾日先公開？

老鼠曾, 司徒老狗+埋佢
港英九十年代三大政治勢力元老
走剩老鼠

屌你老味，自由黨一早都係共狗啦，仲咩何君堯化，連登廢人可唔可以了解下香港民主發展脈絡？

曼德拉效應

上星期既事，宜家講？

要搞大遊行悼念飛哥呀

而家都係

點解你地唔讀書？要做一個廢連登狗？

我up咩關你閪事咩 手足被人殺你仲上連登？

r.i.p.

就係呢十幾年條＂中立＂嘅線愈擺愈左，所以企定喺原本中立嘅都變成反政府...

RAP李鵬

泛民同建制咪一撚樣
你懂的

你拉低黃絲形象，影衰我啦垃圾

你返下屋企啦，你老母畀人屌緊啦

手足死唔見你rip?

你邊到嫁？又係2019前港豬，知唔知佢做幾多衰野，阻92直選呀？

你冇睇佢港台節目？

仲上連登 手足比人殺緊啊！屌你老母！

佢早一兩年仲有做議事論事

屌你老味，主持節目就係民主派，你同昆蟲一樣咁單純wor

又少個同路人。。。
R.I.P

你老味人地政協黎嫁飯民
反兩反親共派就叫泛民

笑左，2002年最後一次錄影，連登仔真係笑死人，google完當認識左個人

連登仔真係高登1%都無

李柱銘 李鵬飛 司徒華
同是8-90年代
有代表性的政治人物

你老母就同路人，無佢地97前阻住，香港一早有普選啦白痴！

當年支持政改通過嘅其中一條畜牲
必落地獄

兩年前先退休……
證明人到左差唔多年紀 一無左寄託就好快……

小朋友google完又當認識左個人，知唔知佢8-90年代做過咩呀？

豉油擋…

Ok喎，有得諗

呢個真手足

自由黨好快比經民聯取代

屌你，原來又係藍絲扮黃，唔支持普選既垃圾。

你全家畀中共屌屎忽啦

媚共派

田北俊都激死

自由黨一直係牆頭草

自膠

你條傻鳩真係好撚煩
洗唔洗又起佢墳私了李鵬飛呀咁鍾意私了

黃天擊殺

以前輩的年資
就快可以見到 飛哥和華叔

唔會有人理你嫁

當我見到有人話本土派思想 / 港獨理念係被泛民吸收咗就知連登同一年前嘅連登係兩樣嘢嚟

以前成日係議事論事睇到佢

呢啲政棍賣港架喎

樓上講緊議事論事喎

佢咪話稱唔撚上建制囉

exact7ly

唔係建制，係地產黨

好突然R.I.P ,由細睇佢睇到大。飛哥！

認同 根本就唔撚係建制

破壞一直良好制度的建制派

我點知李鵬飛改左名做李鵬啫!

有無腦呀？佢拍既議事論事點會2002年最後一集呀？大佬呀，唔好笑死人啦

成班智障RIP佢
乜撚野叫建制,奶共就奶共啦

痂線佢都係泛民
俾到盡都係溫和親共

唔係啲字大有粗口就有道理
冇軍力支持，任何一個香港人都冇能力，係支/英/美三國講嘢有好大影響力
三國全部有佢哋自己嘅私益考慮

你應該睇清楚，香港人從來都冇得say 要咩唔要咩，邊個惡邊個就有權

比你參考下:

有份參與佔領中環行動商討日的時事評論員李鵬飛說，如果政府無法提出真普選方案，他個人已準備參與佔領中環行動。

他說，爭取民主30多年，與很多港人一樣希望選出自己的特首，不希望再有假選舉或篩選，選出傀儡特首。

對於有人說參與者要有心理準備，佔中可能成為八九民運的翻版，李鵬飛認同有此可能，要看有多少港人願意出來爭取民主。

李鵬飛回歸前曾出任多年立法局和行政局議員，
主張「政黨政治」，並憶述90年代民主黨勢頭強勁，
若有普選能成為議會大多數。
他認為，民主黨最多執政五年，隨後則由民建聯執政，
但亦只能執政最多五年，
因他們的基層路線與商界和生意人關係不佳，
而自由黨則可以執政「very long time」

標榜商人治港

見制派係想社會穩定唔大變
幾時開始連共產黨想點大改變社會都叫見制

鄺仔同峯哥幾時脫離民主黨

泛民同建制個名唔同姐做啲嘢又咪一樣

rap

商家佬睇錢做野，係人都知逃犯條例贏家只有北京

2013年，他參與由前政務司司長陳方安生牽頭成立的組織「香港2020」，討論香港政治制度改革方案，希望推動2017年落實行政長官普選及2020年立法會普選。不過一年後退出，李鵬飛解釋，自己作為時事評論員，並主持節目，遲早會被批評有角色衝突。

RIP...

普選真係車尾燈都見唔到...

飛哥

RIP

佢係舊個派建制，係守舊，遵守社會規則，但唔算奶共，一定唔係泛民
佢政治生涯最光輝時，係英治時代

d ^ ☆
◇

' 5

[url] ，大[/u 。 &rl]

[url][pu金3金， rple]網址[/purple][/url]

冚得咁密???通常幾個鐘頭就通晒天

幾時到建制派政府高官班垃圾呀,天滅中共,全黨死清光.

投票紀錄

因為揸車果個司機（民主黨）
系老闆（中共）出糧畀佢

97前又點計？

破制派,,,

民主黨元老都係垃圾喎

馬文輝係真正商界自治派，民主派同獨派tim
近40年發跡既商人
唔好提了

其實商界或者地產係議會到有聲音係正常不過既事
飛哥知道商界要有得玩落去 香港就要有普選有自由
結果而家既商界一係被黨化 一係要cash out離場

點都好
RIP

搞亂中國的甲由

佢既建制個制係咪指英制
佢啲言論唔多似親支

Show blocked user

你只係一個P牌，即係2019年前連政治討論都唔參與既垃圾，無必要同你係度廢話。

當年話搞政黨政治 佢地會三分天下
依家睇返老共絕對唔會比你有政黨政治
就算係民建聯都唔會比你坐大

保皇狗又死一個